認真討論 政府偷偷地印銀紙再偷偷拎出去洗

再搵人偷偷地拎去買外國資產
咪無人知兼唔會引起通貨膨脹

係 全球都係咁做

你又知佢冇？

銀紙係一種信任工具
當世界都話人民幣唔值，冇人揸手
人民幣自然會跌到仆街

點會無

都唔係偷偷地架啦
諗下北韓點解仲未滅國

無限qe
瘋狂資產轉移